林井去到鴨利洲大街都唔識食

緊係去食生菜魚肉啦

你不如話食薯片 夠啅頭！食硬佢！

做親民show好嘔心特別係佢

堅正

鴨脷洲大街真係劣食之都
間間餐廳都up up dup dup咁
最搞笑係 有間賣鴨既天都未黑就無鴨賣

食到佢痾爆都似

咪俾班外區人踩沉咗囉

莫講話鴨，試過weekend 全個大街借唔到白飯，連米都借唔到

我哋鴨脷洲出世，鴨脷洲大都唔夠膽食呢間嘢

點解？好污嘈？

利申，食過20次以上

又唔好食又污糟
d碗具餐具痴立立

求下你地 唔好黎南區啦 無野岩你地架

咪畀你班撚屌食撚哂囉
求下你地啦，呢到冇紫薯冇拉絲唔邪惡唔隱世咪撚再入嚟啦

上次黎鴨脷洲返一日工
開通左地鐵之後真係好撚多人

無錯，成個南區都係
所以唔該唔好再入黎

而家成條大街好似俾人入侵左咁

識食梗係生菜魚肉拎走去市政食

巴打識食

一睇就知魚肉無魚做